出左v20了 好肉赤。。。。。。。。。。

百老匯$3698 +$188買電
送左d黃豆

on9

黃豆

想去細舖買 但間間d人都話黑店

比我就等v30

羊仔呢？

佢訓左

瘋宅電加99蚊 ja

on99梗係上台客戶價出機

無生滋羊就咪影相啦

唔係間間細舖都攞到行貨，有啲代理唔會出貨比細舖

應該出G6吧...價錢差唔多

問左佢唔肯減比我 要2xx

冇得換電

佢岩岩打完j

應該搵sunmobile朋友

又偷入阿妹房打j

V20 買水機好過啦,

$188買電

錢多分比我

自膠 換電個隻?

小心用用下燒底板

就係驚先買行貨....

V20 食唔食得？你幾時表演食左佢

睇表演唔洗比錢啊？

毒撚邊有朋友

呢個價買g6好過啦

有諗過 但冇得換電 唔想好似腎病果d人拎住抽野出街

我v10燒過一次同mon有印都肯換 保養冇問題 係要排三定四粒鐘姐

因住今晚跌多次落屎坑

fuuuiicccckkkkk uuuuudzyuuuyuyetiuu

快的的燒底板

我唔打機嫁 淨係玩tg lihkg 高登 whatsapp youtube 聽歌 希望不要燒

v20用左成年都冇事

第一批預訂買用到宜家
成日通宵開住掛機或者玩玩下瞓著咗唔記得熄mon都冇事
多d用佢聽下歌就唔覺得肉赤架啦

反正都係無保養

一年渣，過多陣先講

細舖買嘅LG唔保，你上LG個網睇咗邊啲係特約經銷商先好買

利申：中過伏

邊道買水貨可靠？

似俾人輪完大米

用多半年

低能深之都台灣水機都係2920
買埋舊電都係3千頭
利申 用左4個月